有冇人有皮帶扣過敏？

早排發現肚臍下面好痕 同生粒粒
之後懷疑係皮帶問題，換咗另一條皮帶都係咁
上網見D人話係皮帶扣金屬敏感
有冇人有解決方法？

對Nickel 過敏，試下買銅色，啞色面個啲扣，唔好買金色閃令令個啲

純銀都得

你係窮，唔係過敏
買過條靚皮帶啦

見有人話查D透明指甲油上扣
有冇人試過work 唔work

有一排同你一樣 但我個排冇用皮帶

褲鈕

個扣頂住個肚

有諗過 但底褲應該cover哂個位 有冇專業學家解答

我都係咁 原來關皮帶事

因為有一排唔用皮帶就冇事
但有D褲鬆鬆地逼住用皮帶